講個笑話畀大家聽

不撤不退

從前
有二百萬百人行出黎
完

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

嘲笑無助行動，要人就同我好聲好氣說服人地

唔知負評嗰啲有無留守呢